十點幾就煮左下午茶食

咩來

午餐肉出前一丁

加埋冠益辣椒醬 係開心嘅

各位早餐食咩

未見過咁厚切既午餐肉

韓國牌子 叫Sạjo午餐肉

呢個份量我生日都食唔到

15蚊一盒